連登仔唔識睇警告信號係到屌天文台

山泥傾瀉警告：過去一小時有山泥傾瀉意外發生
雷暴警告：過去一小時有雷暴
黃雨：過去一小時雨量達黃雨雨量要求
紅雨：過去一小時雨量達紅雨雨量要求
黑雨：過去一小時雨量達黑雨雨量要求

話知你死全家
大交合都要你翻工

我係你就拿拿臨刪走天文台個網預料兩隻字先開post

邏輯問題
你拎過去一個鐘嘅雨量同我講紅雨黃雨
咁姐係嚟緊嗰一個鐘係點
要睇過去一個鐘我洗撚你天文台
我睇都知好撚大雨啦 分分鐘返工嗰陣仆街死撚埋添啦

你咪淨係知大同細囉
咁有幾大同有幾細呀?用左咁多年你依家先問?

預料會有
預料會有
預料會有

暴雨警告其實唔止睇過去雨量數據，
仲有"預料".......

on撚鳩
警察夠多年
你又依家先屌黑警
以前閪還閪 起碼都有預測成分啊你老母
依家真係變撚左天氣報告
乜你需要人事後孔明話你知啱啱有成50mm雨啊?
最基本嘅預測天氣 保障市民安全都做唔撚到

屌撚左好多年啦

漁民出海靠天文台可以收得皮

巴打講咗啲講咗等於冇講嘅嘢

浪費地球d空氣

講撚到普通市民好想知個實際數據咁
我剩係想你做好預報工作姐，唔撚係直播，更加唔係賽後直擊

前面有個「或」字